歐美主流樂壇集中討論區13

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

New Releases:

Iggy Azalea - Kream ft. Tyga

Nicki Minaj - Bed (feat. Ariana Grande)

twenty one pilots: Nico And The Niners [Official Audio]

twenty one pilots: Jumpsuit [Official Video]

Ariana Grande - god is a woman (Lyric Video)

Cheat Codes, Little Mix - Only You (Official Video)

Anne-Marie & Ed Sheeran – 2002 [Official Acoustic Video]

Alessia Cara- A Little More (Official Video)

Jason Mraz - Have It All (Live)

Jason Mraz - I'm Yours (Live)

Tinashe - Like I Used To

benny blanco, Halsey & Khalid – Eastside

the light is coming > no tears > god

don't @ me

似DW 既sidetrack 但係Sweetener 做single.....
係DW太高質定the flop is coming

呢首歌都幾大膽
一開始係tracklist見到有首咁嘅歌都打咗個突
應該有好多耶徒好不滿佢，仲要佢本身係一個為咗撐LGBT而離教嘅人

留言好多耶教徒話唔再買佢嘅歌
離教 佢本身信基督教

首歌好正喎 個概念好大膽 其實giaw 都係個比喻 班道德塔利班真係好煩

耶撚塔利班 定whatever

其實有啲失望，難得有個咁型嘅歌名結果只係首普通嘅sex song
Btw Madonna居然出嚟客串

係，之後佢見佢阿哥(who is gay)唔被教會接受就離左教

以為係女權歌

佢本身跟屋企信天主教

Sooooooooooooooooon

連studio 自拍都唔出啦

Mac Miller - Self Care

首歌好正喎

benny blanco, Halsey & Khalid - Eastside (official video)

樣貌回春，嘴角含春

Britney呢排學識咗P圖

Full List:

樂壇天后Beyoncé呢

Coldplay

好想睇coldplay

廁所讀物新Post回歸，今次主力講pop girl新歌
慶祝法蘭西大肉腸攞盃and又開新post之野雞單曲系列

5 in the morning/No Angel - Charli XCX

Both 8.0/10

本人在這裡要捧一捧XCX小姐，不喜可以負評兼開Meme/Gif大戰，CRJ粉絲我準備應戰(CRJ本人最大黑點:CRJ3 where?)

前者為Post Rihanna(Pour it up)之後將Trap pop「閃閃發光」陰暗冰冷質感發揮得最完美的單曲作品(Miley的是迷幻)
但比起Pour it up紙醉金迷的Strip Club狂迷，XCX在這裡卻展現一種孤寂的感覺(就連MV也是如此)
她的Flow在Autotune的加工下再次出現像Lucky一樣「有心臟的機械人」般冰冷的血肉相連，她終於在Autotune下找到屬於自己的聲音進化
後者則是她一貫可愛Party Girl系列的「汽水pop」Bouncey的製作，使壞但很可愛的內容，算是她回歸初心的一次成功老本行
或者她距離大師還有一大段路要走，但作為一位早期唱白痴Girl Punk的少女到現在冰冷的仿生機械人，真的可以說是進化神速(當然她自己也很會找製作班底)
現在她的Party Girl哲學愈來愈有種莫名其妙的孤獨感，如果這首再加Lucky的模式下XCX3的「POP大作」感覺愈來愈重。

Like I Used To - Tinashe

7.9/10

這首新歌挺喜歡啊!!擺脫Joyride這顆大石整個狀態都輕盈起來
雖然聽起來像跟Khalid在錄音室打架之後搶到的，但自從某位不用除臭劑的正宗臭男人將Folk跟Trap融合起來(Justin Timberlake feels very attacked)
這種適合放在大牌B Side的Folk Trap小曲單靠一段旋律片段重覆重覆到死的情況真的很「蝦」人聽
如果是JT可以Bye Bye，Khalid還可以，Lana Del Rey勇氣氣質並重是非常Okay的，而Tinashe小姐則在Khaild Level，
起碼音樂思路轉變可以像Rita打一次翻身戰哦!排行榜成績不行也可以做做黑女界的XCX，以Tinashe天資本人絕對歡迎

Kream - Iggy Azalea Ft Tyga

6.5/10

Since Mo Bounce，本人聽到I-G-G-Y時依舊停留於譚仔阿姐Rap about Sex/Money的搞笑形象(還有Winner winner win Freestyle Video)
所以這首歌聽起來要忍住不笑是一件很難的事，但liquor般的製作挺好聽，比起現在亂來的Emo Rap已經好很多
至於整首歌Iggy Azalea唯一亮點是用充滿性感(喜感)的Tone講Bella Hadid個名，而我已經忘記了Tyga是Rapper了(做Fuck boy太耐)

Geyser - Mitski

8.9/10

2010年代最偉大，最飽滿的Rock Girl Moment之一，Florence Welch watch and learn please~

Lovely - Billie Eillish Ft Khalid

7.9/10

Lorde的態度，90年代Faye Wong的Realness
雖然很不想給Khalid Credit，但他為整首歌添上了更加實在的質感
而不是只有女歌手本人顧影自憐的在「空靈」，使得她在pretty singing時顯得格外珍貴
年度Indie pop之一，說不定有中文版，整首歌這麼華語。

God is a Woman - Ariana Grande

6.0/10

這是Tinashe棄曲嗎?
但MV的確不錯，Beyonce is calling u~~~

Bed - Nicki Minaj Ft Ariana Grande

5.0/10

「仙氣女神」Nicki展露出比Iggy Azalea更糟糕的Sex Talk(士多啤梨內衣!?How old r u!?)
而Ariana的Slutty程度依舊停留於Problem時期的懷春少女，我要報警了
and the 鯨魚擱淺MV可以同首歌一齊做黑歷史

Lucid Dream - Juice WRLD

4.5/10

我代表周杰倫同志傳遞感謝訊息
好行唔送謝謝~

Next Time: Lily Allen & 2018上半年總結(維持良好風氣，推介為主 )

Keke, Do you love me?

Mitski 正呀

期待Lily Allen

coming soooon

Lily 隻新碟真係唔錯
依家都仲loop緊
但唔知點解flop咗

G-Eazy - Power (Official Video) ft. Nef The Pharaoh, P-Lo

Soooooon, 3年了

有啲歌已經分唔到係sampling定係copy或者只係巧合

hype hype hype

No offense 但Camilla 榜上有名兩次即係代表咩

Zedd & Elley Duhé - Happy Now (Lyric Video)

Owl City vibe

有比credit咪=sampling

ZAYN - Sour Diesel (Audio)

Ciara - Level Up

MACKLEMORE FEAT KING DRAINO - HOW TO PLAY THE FLUTE

我發覺d詭異(或者叫cult)嘅音樂/MV風格好似都係得女歌手玩咁
即係FKA Twigs, Tinashe, BANKS, ABRA, Kelela呢堆
就算係Alt R&B男嘅代表The Weeknd都只係叫黑暗，未去到詭異果種感覺🤔
有冇夠cult嘅男歌手推介

Arca?

佢堆新歌都係鍾意Entertainer

媽媽嘅Residency下星期五開始賣飛
期待媽媽Slay爆Vegas
係咪代表LG6要sooon到唔知幾時

終於搵得番個post
Muse 出左新歌

補番條link

Heaven~I’m in heaven

Bebe Rexha - I'm A Mess (Official Music Video)

Meghan Trainor - TREAT MYSELF

Troye Sivan - Dance To This ft. Ariana Grande

Inside Rihanna’s Upcoming Dancehall Album

Troye果下淫叫真係

比Bed個mv好睇真係太好喇

係CRJ4呀，唔好唔記得張folk album
同埋Charleak XCX都冇好幾多，大半張XCX3都leak左出嚟都唔release隻碟
Also, where's Taxi

Silk City - Feel About You (Official Audio) ft. Diplo, Mark Ronson, Mapei

Kodaline - Worth It (Audio)

muse翻唔到轉頭 rip

Suede - Don’t Be Afraid If Nobody Loves You

聽咩muse呀 聽suede罷啦

呢啲先係值得等兩年嘅音樂㗎嘛

我ok喎又 soft下都唔錯

反而suede 呢首我又

點解Meghan又係呢個封面

佢啲專輯封面真係越拍越醜

醜既點拍都唔會靚 只會無咁醜

唔係成張album封面嚟咩

Head in the clouds

Passenger | Heart To Love (Official Video)

6ix9ine - FEFE (feat. Nicki Minaj & Murda Beatz)

WTF...

Gang rap 玩黑白

6ix9ine, Nicki Minaj, Murda Beatz - “FEFE” (Official Music Video)

Arctic Monkeys - Tranquility Base Hotel & Casino (Official Video)

69奶雪糕好gay 佢成個feel都似nicki sis
整頭髮 一齊*奶*雪糕 仲有好多

唔鐘意69

串流數字排行榜 (US only?)

116.2 million, "In My Feelings," Drake, charts dated July 28, 2018
103.1 million, "Harlem Shake," Baauer, March 2, 2013
101.7 million, "God's Plan," Drake, March 3, 2018
97.6 million, "Harlem Shake," Baauer, March 9, 2013
92.8 million, "God's Plan," Drake, March 10, 2018
84.5 million, "Look What You Made Me Do," Taylor Swift, Sept. 16, 2017
83.3 million, "God's Plan," Drake, Feb. 10, 2018
82.4 million, "God's Plan," Drake, Feb. 3, 2018
81.8 million, "God's Plan," Drake, March 17, 2018
79.6 million, "God's Plan," Drake, Feb. 17, 2018
75.5 million, "God's Plan," Drake, Feb. 24, 2018
72.9 million, "God's Plan," Drake, March 24, 2018
71.7 million, "In My Feelings," Drake, July 21, 2018

US Billboard Hot 100

1. Drake - In My Feelings (=)
2. Cardi B, Bad Bunny & J Balvin - I Like It (=)
3. Maroon 5 ft. Cardi B - Girls Like You (=)
4. Drake - Nice For What (=)
5. Ella Mai - Boo'd Up (=)
6. Juice Wrld - Lucid Dreams (+1)
7. Post Malone - Better Now (+5)
8. Ariana Grande - No Tears Left To Cry (=)
9. Post Malone ft. Ty Dolla $ign - Psycho (=)
10. Drake - God's Plan (-4)

11. Ariana Grande - God Is A Woman (debut)
12. Taylor Swift - Delicate (+3)
13. Tyga ft. Offset - Taste (+5)

7/27

The Chainsmokers feat. Emily Warren - “Side Effects”
DJ Khaled feat. Justin Bieber, Quavo, Chance the Rapper - "No Brainer"

I am the one 2.0?

人品組合必須Flop

創造歷史

Starboy album d冇做宣傳嘅歌真心仲正過堆singles或者MANIA入面果堆

DNCE - TV In The Morning (Lyric Video)

差d唔記得左有呢隊野

係咁先 留名

呢隊咩黎嫁

Delicate幾乎0宣傳都可以慢慢由幾十爬到十二都算係奇蹟

Btw下首single係幾時 苦等左四個半月都無消息

Demi因吸食過量毒品送院
而家情況穩定

靠把聲搵食就唔好掂毒品啦
前車可鑑呀

Sober首歌

話左唔係啦喎

TMZ

Mac Miller - What's The Use? (Audio)

無事就好

話唔係食heroin到OD姐無話唔係

TMZ係衰但係好多野佢又有第一手八掛

咁我表達得衰

Demi

Pink- Secrets

Fefe mv views 過左 Bed

點解whatever you want 要拍個咁hea既mv

好濛

fefe咁勁

佢啲頭髮點保養，一個mv都轉幾次色

Apple Music 過左 In My Feelings
Spotify #2

假髮

有冇人同我講點解呢首歌可以彈得咁高

有新鮮感？

Btw有冇人知Kesha深圳嗰場演唱會點買飛？
開到深圳都唔開香港，真係

Demi Lovato, 25, was revived with Narcan by friends who she had spent the night partying with at her $8 million home after her alleged heroin overdose

People reports that those friends kept Narcan on-hand when they partied just in case of an overdose

Those friends then fled the scene before EMTs arrived according to TMZ, almost 24 hours after they started partying with the singer at nearby bar

The Blast reports that a nurse told police at the hospital that Lovato had been using methamphetamine in the days before her overdose

'Anybody who was with Demi last night and actually calls themselves a friend should be disgusted with themselves. SICK!!' wrote her friend Mike Manning

Lovato's 16-year-old sister Madison De La Garza was seen entering the singer's home on Tuesday a few hours after Lovato was transported to the hospital

TMZ reported Lovato was uncooperative when paramedics asked her what she had taken, but officers did take photo of drug paraphernalia in her home

Link

twenty one pilots: Nico And The Niners [Official Video]

Alvaro Soler - La Cintura [Remix] ft. Flo Rida, TINI

The Chainsmokers feat. Emily Warren - “Side Effects”

Charli XCX - Girls Night Out

David Guetta feat. Anne-Marie - "Don't Leave Me Alone"

music friday

Jason Mraz - More Than Friends (feat. Meghan Trainor) [Official Lyric Video]

The Chainsmokers - Side Effects (Lyric Video) ft. Emily Warren

Tinashe - Throw A Fit

Drake - Nonstop (MV)

有冇人買咗bastille飛

好想買The Killers飛但就黎買到破產

Shakira, Maluma - Clandestino (Official Video)

老細, 老細, 老細

唔睇等幾時

已經買左Franz Ferdinand, Mike Shinoda, Charlie Puth
黎緊想買埋Unknown Mortal Orchestra

I know that feel
應睇都係要睇

次次聽到句 los hay 加埋shak把聲都忍唔住笑

巴打買咗?
想知有冇咩 queuing number?

590, 無

我都係 又8百幾蚊

DJ Khaled - No Brainer (Official Video) ft. Justin Bieber, Chance the Rapper, Quavo

JB個Look好頹 // 'WEDABESTMUSIC'好煩 // Chorus好煩 // DJKhaled成日拎個仔出來好煩 // MV好悶 // 背景loop足成首段野煩到嘔 // Khaled跟住啲人hea跳剎風景

係咪即係代表首歌會hit到周街都播
好辛苦先捱過左I'm the One

Kygo, Imagine Dragons - Born To Be Yours

Chance唔戴帽look成個Will Smith咁
好唔慣

見親DJ Khaled都好想笑

Agnez Mo & Chris Brown- Overdose
CB唱呢類真係好撚正啊

呢個班底好難

In My Feelings challenge 燒到來香港未

Hongkonger: Drake who?

Hongkonger: 黑鬼嘢 不了

Cardi B ADMITS That Her Record Label . . . Has Been SABOTAGING NICKI MINAJ!!

又講錯野了

所以佢嘅立場係咩

無意聽到clean bandit同demi首solo
上晒腦呀

Solo真係聽兩次就入腦

今日見有線有報

Matoma & Enrique Iglesias – I Don't Dance (Without You) [feat. Konshens] [Official Lyric Video]

LM

Alan Walker - Darkside (feat. Au/Ra and Tomine Harket)
例牌分享下
依排好似少咗歌咁

呢首正

結論大西洋攪極都未重創到nicki

呢首其實都唔錯

其實nicki係female rappers黎講flow同verse都可換算得上係top了

不過一直有大西洋嘅攻擊先令佢commercial 上比唔上

加上本人偏懶
Btw如果fefe charting哂成個星期#2硬
冇drake可以1 但唔睇好呢首會企得耐
希望企多幾多禮拜 拎個2宣傳Queen album都好

究竟點解大西洋係要死咬住nicki

呢排係咁loop Ella Mai果兩隻mix cut碟
仲有冇類似既碟推薦下

Fefe views 過左ChunLi

簽左好多比chun li ko嘅female rapper

唔係調番轉，因為想攻擊佢先刻意搵d可以出diss track嘅人咩

事前係lil Kim 入左去大西洋，之前開始有出價作曲diss nicki,但我估唔到 missy 都係因為咁入左去

發現原來FKA Twigs有首as featured artist嘅新歌
竟然會肯同主流rapper collab
首歌聽落都算另類嘢，不過明顯冇FKA自己d歌咁誇張

其實Good to Love已經好mainstream，不過嗰首係拍拖個時出，所以我都唔知而家佢d音樂會點

A$AP Rocky其實好睇時期，有時真係好一般，而且啲verse 穩定度差，好可以好好，一差起上黎

完全同意

Sky Ferreira - Voices Carry (Cover)
大家冷靜啲，只係翻唱

lil kim依家收哂山未

啱啱聽咗，同佢其他歌比的確大路好多
但點都唔算係mainstream嘅
不過佢最好都係變番舊時嘅風格，唔係實有成堆舊fans表示失望

一開始聽fefe果陣聽到69把聲轉左 不了 但係當beat drop果陣就 又幾好聽喎

Bazzi feat. Camila - Beautiful

Such a queen

Dan Reynolds

exposing the Illuminati part 1/3

Illuminati 2/3

Illuminati 3/3

'expose'

Nicki 要壓後queen到8月17同ari撞
點解為左一首歌壓後唔放deluxe

發生咩事

姊妹花齊齊Flop

Ari個勢唔差
應該壓得贏Onika

Onika 輸硬

一開始聽到以為係SZA，唱腔好似

Robyn - Missing U

eh-eh XCX
It’s Charli baby

ZAYN - Too Much ft. Timbaland

點知最後都係Drake #1

Bazzi - Beautiful feat. Camila

Cardi B係IG post 果段teaser 又係同一段flow差唔多嘅verse

Pop top drop top its a no brainer

乜柒歌詞黎

個腦已經有聲

6ix9ine 呷醋

明明雞鴨只是好姐妹

Drake - In My Feelings

睇來起碼#1 多個月

Iggy Azalea - Survive The Summer (EP)

鍾意原版多啲

Finally

真係出MV
仲要狂twerk，片尾有泡菜仔班fans又全面進場
等睇又創造紀錄
btw,唔搵Keke Palmer

LANY- Thru These Tears

唔知大家仲記唔記得Becky G

Billboard Hot 100 All-Time Top 100 Songs Countdown!

Drake - Nonstop

做咩

見字都估到應該係BTS

變左西語天后

突然諗起想問 有冇人知點解啲人咁憎Nickleback
The Black Eyed Peas勁

唔係不嬲都係嫁咩
而家有首英文

識佢嘅時候係shower

aheemmmmm, special announcement,
Rich bitches don't die

首首歌差唔多但係又紅得起 +樣掛

有The Weeknd
成張album搵咁多出名嘅artist都唔落featuring credits

連登以前app入面睇youtube咪好地地
依家

大家如果係香港買外國歌CD通常去邊買
係咪hmv最多選擇

信和？但其實都係hmv最多

基本上係

啱啱睇左近期喜劇天后嘅賭城駐唱，把聲回唔到春 仲係係咁飲酒，到底佢仲想唔想做

妮琪米娜

你講緊Mimi?
其實把聲已經靚過上年好多 係乾左啲姐
同埋佢今次明顯係有自信左好多 有啲高音都敢唱上去 身材上就絕對係大回春
求Mimi快啲soon隻新碟出黎再黎多次Emancipation of Mimi式大回春
利申 Mimi打手
Btw 譚仔

我係陳仔喎 你咪睇航空版亂up

接唱有啲多 同埋佢中音區受損嚴重

真係成版留言都係佢個名
仲有啲話only came for xx

唔該哂先

銅鑼灣嗰間幾好行

買左10月台北場
不過冇買最貴既位
唔想見佢跳濕鳩舞
聽下live同編曲就算

佢企定定唱算啦 上年residency跳Honey真係比人笑到面黃
Btw 我都想買台北場 唔知有冇時間去 澳門就買左最貴

我係台中讀緊書
台北場啱啱好
計返同香港去澳門都差唔多
但星期四 時間有啲濕鳩

Draped in a rainbow flag and blowing kisses, Britney Spears wowed a crowd of 57,000 at Brighton Pride.

Slay

only come for az巴
hey hey hey

說好的已經開咗個soundcloud account呢

咁撚高
之前Joanne World Tour我都估唔到會100%賣哂 連Stadium都係

US iTunes
1 Drake - In My Feelings
2 Drake - In My Feelings

本身係lgbt pride，所以會高正常，但都比上年(Pet Shop Boys)多咗萬七人去睇
可惜Gaga以後都應該幾難去tour

一黎residency 二黎唔個佢身體頂唔頂到
媽媽黎香港嘅話幾多錢我都買飛

AL到底soooooooooooooon完未
拍拍下cover又冇左影

AL6 vs LG6

Paloma Faith - Warrior

聲稱秋天開始出single

2019年秋天

The Weeknd嚟咗香港？

你唔知秋天係童話黎，童話係攞嚟氹細路仔

All in Gaga

玩大啲 AL6 vs Leona Lewis 6

Queen track list vs All

new carly snippet?

Tinashe新碟bye bye

#心已碎 #RCA去死

做乜
唔係話Like I Used To幾好咩

被RCA腰斬取消了

吓
source?

屌，見到啦
之前見到冇留意係心碎emoji，以為純粹宣傳post

RCA
Tinashe早走早著啦

No Kendrick and No Sia

呢個shout out 成真

P!nk入咗醫院

點解咁講 都仲未出tracklist
日日起身第一件事就係睇出左未 屌佢

有多方消息指，三個人會有一首歌

今晚睇Mike Shinoda

FEFE 句TR3YWAY好入腦

colourful hair dont care

Jazz is the future

Tinashe好勤力
琴日先話張album腰斬，今日已經係studio post story
而且似係自己親自produce
睇嚟mixtape era要返嚟啦

但Nashe好似都係mixtape嚟，結果

好似冇講過係album定EP定mixtape
不過其實重點都係邊個producer
Nashe全部都係Hitmaka，所以搞到勁hip hop化

睇完Mike Shinoda
全場一齊唱In the End好正

咁隻碟

Tea

至少肯用Enigma做演唱會名，對Artpop fans都算有d安慰

又有兩年無野聽

嗚 原來clean bandit啲歌咁正
一開始淨係聽咗佢首symphony 以為係one hit wonder
之後無意中聽到solo 而琴日聽到rockabye
好撚正呀佢地

聽番第一隻碟

我仲以為Rather Be嗰陣已經紅到個個都識添

聽Rockabye開始識

當年好似係Rather Be帶紅咗Jess Glynne
Extraordinary都好好聽

+1

Musicians only got 12% of the $43 billion the music industry generated in 2017, and it mostly came from touring

Producers會唔會係歌手嘅touring分d錢
佢地好多都自己冇show開

Calum Scott - What I Miss Most (Lyric Video)

google完 唔係好覺話有

twenty one pilots: Levitate [Official Video]

Queen究竟聽日出定17號出架
TrackList呢

delay左去17號

應該17啦 而家都未出tracklist
我就快report佢ig

Clean Bandit死忠here
佢哋之前仲正 有首叫Rihanna
不過佢地好耐先出一隻歌

Come over

再delay咪好，同A撞乜9

Troye Sivan - Animal

LSD - Thunderclouds (Official Audio) ft. Sia, Diplo, Labrinth

佢聽日host apple music radio喎

希望訓醒有好消息

有冇人去佢CONCERT?

radio 10am 開始
可能12noon上架streaming platforms

我計過好似香港8點 定我計錯

7PM LA / 10PM NYC / 3AM LDN
NY依家早上10點

有人話今晚會直上串流平台 係8月17號先出實體版

Level Up Flopped 美國人可唔可以推一推Ciara

好期待有咩歌

入到top 100已經好好啦，你睇下CA

Gimme! Gimme! Gimme! (A Man After Midnight)

ABBA果首？

Yep，佢遲d會出張ABBA cover album

Allie X - Not So Bad in LA

佢話#17係好sad嘅歌
我唔信叫Miami
This is fake

Nicki 真係愛fan

3個鐘前先搞掂隻碟

Queen was finished 3 hours ago

iTunes開唔到live 係咪要美國ac先得

唔駛呀
我去音樂 - >廣播就有

不過慢ios聽勁多轉左去iPad聽
開music app就有

Queen Tomorrow

好撚興奮啊

Yep, the queen's back, what's happenin'?
Rerun bout to make these bitches rap again

首歌洗腦到
第一次聽心諗我聽咗d乜嘢

之前見你好耐冇出現，以為改咗名

又有The Weeknd

Chun Swae 乜撚嘢名嚟

話會係2 album

幾時出2nd album

唔知 太多風話Queen後已完成一個album

同一個project分兩個album定兩個唔同嘅project

Btw Kesha出左Rainbow: the film (類似記錄片之類嘅嘢?)，不過得apple music有

先搞好呢個era先啦

一個出hiphop，一個出pop rnb 未幾好

純hip hop我覺得佢未必打得過Cardi B，始終佢好似已經成十年冇做過純hip hop碟，除非mixtape Nicki返到嚟
至於純pop rnb就死硬啦，你睇下Roman Reloaded畀人鬧得幾慘

carbi果隻可以叫得上hip hop咩

對某啲外國hip hop fans嚟講算係 雖然我覺得佢隻碟算latin pop多d

真心唔算hip hop啦
我覺得Roman Reload啲口水歌其實唔差，不過好似隔左個年代咁

@NICKIMINAJ

Changed the order so disregard the way I described them before. #7 is Now #3 🙈 and #17 is now #15

想整hit整到有d走火入魔
不過其實幾好聽嘅，只係唔符合fans嘅期望囉

某程度上其實超越咗Kanye嘅TLOP

Btw Barbie Dreams同Barbie Tingz有咩關係？

Don’t treat trap as hiphop

Cardi B pop singer > rapper, rapping skill 真係好麻麻，又多ghost writer 不過歌係好聽嘅

like i like it 幾好

Ghost writer 加cardi把聲好

iop 其實我自己私心ring

反正我當佢係pop album

以pop既質素，又唔差

以 hip hop，好弱

I do其實唔差
Sza加分

Chun Swae係我見過最hea嘅歌名之一
睇到呢個我真心以為係fake news
睇好ganja head white同埋good form
比較似係hit嘅歌名
Btw到而家都唔係好明點解bed會咁flop
真係比個垃圾mv害死

hard white

Roman Reloaded評價好差咩 （Stupid Hoe除外）
同埋佢呢個album係分咗兩部分，頭幾首都係hip hop，係後半先主要玩dance-pop
不過Pinkprint前佢自己都講過唔會再出呢類歌，雖然Pinkprint都唔係純hip hop但起碼唔係一味high果種

我一開始係覺得好正，但唔太襟聽，易厭

佢不嬲玩開多重人格
Barbie係其中一個人格所以有d歌會用佢做主題

講真要結合兩個名嘅話不如叫李春麗啦

Nicki Minaj - Queen

Queen is here
Eminem slayed

聽緊

Barbie Dreams

Omfg
暫時聽左咁多首都好撚正
Hard white 同Barbie dreams so hard

Barbie個beat 出晒水
利申唔識聽hip hop

Queen真係代表到隻album

好撚正

Atlanta is crying

I’m just playing

Majesty single

Worldwide trends

#Queen
105K Tweets

Nicki
274K Tweets

Barbie Dreams
38.2K Tweets

Eminem
28.8K Tweets

因為jay-z話佢LLC 得third verse good
佢成首再寫過
queen

LLC聽得好爽

Nicki Minaj u better give me some good shit

等撚左你四年你唔好比Cardi B 質素我
我會脫粉

Good Form唔錯

依家女hip pop界得番Cardi b同Nicki鬥 Iggy收皮啦完全唔同level

見到上面iggy隻ep個評分
其實我覺得首Kream都幾好loop 啊

佢成份review 有七成都係講Iggy份人點點點...

Iggy真係一個傳說
曾經去到嘅高峰變到而家咁...
其實kream真心唔差
仲以為會靠呢首歌佔番女rapper三巨頭之一
連cash me outside都好過佢
#ripiggycareer

B4K Best New Track

Coco Chanel, LLC, Barbie Dream

Cardi B 8.7, Iggy 4.3 到底比左幾多錢？

係 聽多兩首就覺得好嘈

此人名無法顯示
get it get it gwt it

Best Drake 'diss'

Bitchfork求你俾8.8

Universal China 求Queen 中國版cover,結果一發不可收拾 笑到我死

點都打唔過Anaconda中國版cover啦

點解中國barz 咁好笑

Just listened to #GangaBurns after a long day & realized that I hate how low I made the hook. Gotta get it swapped out. That’s like my fave song & I can’t let it go out like that😩. Plus I was so sleep deprived I wrote burns instead of burn when they were stressing me 4 tracklist

真係要變TLOP啦

可能點都係flop 去整高質啲贏樂評口碑

Flop就唔會，不過nicki流媒就麻麻

尖沙咀間hmv係咪比較細
今日去咗行，感覺好似都係舊嘢多，新嘢少
利申：未去過其他

去CWB果間啦

CWB旗艦店反而最唔掂？

上次搵kacey新碟isq 冇 cwb先有

isq連the weeknd都係得最新隻EP

btw,諗住可能等sweetener出就去
通常官方release後幾時會係香港hmv開始有得賣？

Sweentener如果有港版通常都係同一日出，即係17號

Cat Power - Wanderer (Intro)
有冇人都有聽Cat Power
隔咗勁耐 今年10月出碟喇
仲會有首Woman ft. Lana Del Rey呀

有

Slay

到底pitchfork 同 slim 有幾大仇口

明明majesty 好聽但係話因為有Eminem所以差

仲有四年先有一張專，話時間長

仲有69同張專無關係，但係因為佢係巡迴演唱嘉賓所以Queen差？

Sorry - Nicki Minaj Ft. Nas

冇辦法，一同69合作Nicki嘅reputation已經冇哂咁濟
不過我都唔知點解pitchfork咁憎eminem，I mean新碟係麻麻，but

69首歌幾正其實
Queen都高質，真心唔明bitchfork

話唔定Queen會比高分呢，始終有BNT

而家連住聽，連之前唔入耳既Rich Sex都突然feel到霸氣

BNT保證唔到乜，當IOP有8.7

bnt

Best new track 婊叉的

係唔係無左之前係snl表演果首歌

講緊邊個

Cardi Nicki 又 shade過

Why am I trending?

Aretha婆婆

Avicii - Lonely Together (The Making Of) ft. Rita Ora

detail

queen出嗰陣cardi出tweet話點解自己trend緊(佢又真係又上流行榜喎但係)

激死Nicki

Legendary
如果走左嘅話Mimi心痛死 Whitney走嗰陣佢真係好傷心

好慘

唔係 冇時間上啫

今次似乎唔係fake news

LLC提到Britney

如果佢都走埋就得翻Patti婆婆一個 Pray For Aretha Franklin

唉 希望Diva們身體健康

即使Patti同Aretha鬥足幾廿年 我諗冇左其中一個對方都唔會開心

newsdadily真係好垃圾
會唔會係連nicki同sza都可以撈亂

不嬲垃圾
成日講到1999

Unfollowed

Nicki Minaj - Ganja Burn

Holy shit
Weeknd Asia Tour

唔係香港 冇得睇

CALVIN HARRIS // SAM SMITH // Promises

Yes!
好想睇

finally

一定要去

竟然有香港

起身一入ig就見到，開心死

之前見到佢ig po香港
仲諗緊係咩事

HONG KONG, HK
TAIPEI, TW
啲玻璃心又碎哂

仲要一場係大陸嘅都冇
等睇強國人抵制The Weeknd

終於有人唔skip HK啦

Bitchfork俾左Queen 7.6

到底比IOP差左乜

cash money 無 money
young money 無 money

Nicki Minaj Updates 'Barbie Dreams' To Include Stephen

繼膠劍之後又請dancer上台，果然係Queen of Memes

not bad

Kanye West 得到pornhub送出終身免費會藉

上pornhub睇自己老婆

Sweetener 已leak

邊度

btw你個名

Ariana啲TV promotion都未出街
隻碟已經搶先一步

仲以為有人將d track放上網

Nicki Minaj’s “Barbie Dreams” is set to impact radio stations today as the third official single from “Queen”

仲以為佢出左Ganja Burn MV 會plug

Nicki而家塞左Fefe入Queen度，會唔會desperate左d

capital cities今日出新碟

會

fefe好聽，但完全唔係佢風格

Fefe又跌返落嚟

Camila Cabello - Real Friends REMIX ft. Swae Lee - AUG 17

唔知係咪之前BardiGang leak過個mv 所以決定唔plug

BB Hot 100:
1. In My Feelings (=)
2. Girls Like You (+2)
3. I Like It (-1)
4. Sicko Mode (New)
5. FEFE (-2)
6. Better Now (=)
7. Lucid Dreams (=)
8. Stargazing (New)
9. Taste (=)
10. Boo’d Up (-2)

Next Week:
BB Hot 100
Barbie Dreams predicted to debut top 10
(25K pure + 27M streams)

BB 200
Queen (145-155K units) VS ASTROWORLD (155-165K units)

感覺會無份

Rina Sawayama - Cherry

燒到來啦

不過完全無人留意個challenge
Drake who?

Next week early prediction:
1. In My Feelings (=)
2. Girls Like You (=)
3. I Like It (=)
4. Fefe (+1)
5. Better Now (+1)
6. Lucid Dreams (+1)
7. Sicko Mode (-3)
8. Taste (+1)
9. Barbie Dreams (New)
10. Love Lies (+5)
上網睇返嚟 點解Love Lies後勁咁強

之前係德國鋪頭mc trek聽到首歌
女歌手來
好後悔無問店員
感覺曲風係有d sad
有無人有頭緒

你依個仲難估過佢

Big bank都係 就快上10

Queen 係real sales 多
Astroworld 係stream多

之前有一排跌得好勁 嚇死我

其實已經安全過外國果堆好多
起碼佢本身唔係揸車果個，唔駛出馬路跳
頂多只係阻街

不過係香港做呢d出位嘢實比人罵死
所以點解一直都冇燒到嚟
不過條女係有心玩就搵個偏僻d嘅地方啦

Nicki Minaj revealed during her #CrwnXNickiMinaj stream that the Target edition of Queen includes a bonus track titled “Regular Degular.” She also revealed to have a documentary coming out in a few weeks.

Jason Mraz- Know.

Little Mix Snippet

媽媽

Sweetener仲有1日

有冇忍唔住偷聽

U in one day
Stay Woke Don’t Sleep

竟然冇人po
Soundtrack to ‘Titanic’ w/ Ariana Grande & James Corden

中午12點半開始The Late Late Show
#ArianaCarpoolKaraoke is coming !!!
不過唔知Youtube幾時有得睇

James Corden

Why ar Ching

God is a woman好快就收左皮
希望其他歌回勇

繼塞Fefe入碟之後Nicki又出左$5新bundle(Queen+3個月Tidal+poster)

而家Tidal可以免費download

佢其實差既，係幾首upbeat洗腦歌

Cardi B is VMAs opening act

She exits a toxic relationship in “better off”
Ari首better off好似係同Mac Miller有關

耶撚接受唔到God Is a Woman

明明係女權歌

好奇如果又係女權主義者又係基督徒嘅會點睇

Tidal giving out any you want album for free!

sɹnoɥ ɹnoɟʎʇuǝʍʇ

LLC洗晒腦 係咁repeat

聽完要搵神父告解

Cardi B responds to Payola claims after people suspected Nicki Minaj of referencing Cardi’s come up during her CRWN interview: “I’m sick and tired of people trying to discredit me. I will not let anybody try to play me or make me feel like I didn’t EARN MY FUCKING SUCCESS.”

What don’t you write your shit before you say a word

Ariana Grande Carpool Karaoke

利申返緊工未睇

睇左 好撚正
好期待新碟 等左2年
2年前隻碟陪我過左抑鬱既時候 聽到宜家都未厭 我諗我可以聽一世

佢仲叫左BTS幫手宣傳

破產預定

新Fefe merch with the album，你到底幾想要個#1

其實有個#1就有底氣啲，太多人diss nicki無一

佢已經有兩個album #1啦，再promote Queen都唔會突然有個single #1
同埋我覺得佢care得太多，你見有人diss Missy Elliott咩

Missy Elliott 入左大西洋話唔鐘意nicki 嘛

咁Nicki句“Reintroducing The Female Rapper”又有d問題嘅

No la. 唔係reintroducing 果一陣 ，但係呢個野又無錯喎

好極度渴望

因為可能唔可以debut no.1所以要出盡奶力

好悲哀

***更正
Cardi B只會opening the show但唔會perform

睇頭嗰幾串comment

基本上就係唔適合做主持

同埋個樣摟打

多謝jayz

支持下，多話JayZ

Beyoncé- Wake Up ( Demo of Ariana Grande “r.e.m )

Paul McCartney - Fuh You (Lyric Video)

估你唔到咁唔鐘意佢

The 1975 - TOOTIMETOOTIMETOOTIME

Suede - Life Is Golden

King Princess- Upper West Side

MØ - Sun in Our Eyes

MØ - Sun in Our Eyes (Acoustic)

Cat Power - Woman (feat. Lana Del Rey)

Imagine Dragons - Natural (Lyric Video)

有冇人去睇Jessie J演唱會

WTF

咁快 出Music Friday

rip

Queen of soul

[url][/url]

Madonna 60th lu

RIP

點解重未有新聞講 佢應該蝕好多

好擔心Mimi 肯定好傷心

願你在天國繼續歌唱，繼續成為queen of soul
R.I.P Aretha Franklin

佢首i say a little prayer for you 我百聽不厭

No offense

Cardi B Instagram live 話no companit’s can buy your songs to the chart 但係可以買通radio DJ 去播歌，上次bhad bhabies 無乜人stream但radio 播上左top 50

之後仲要同係大西洋

人蠢無藥醫

其實唔介意佢蠢，唔介意佢買chart，我介意佢自己話自己有writing skills ，佢mixtape年期同IOP年期根本唔同，風格突變，用字突變，唔係佢嘅野

Nicki: LMAFOOOOOOOO

Jess Glynne - All I Am

點解cardi 覺得nicki係aim at 佢先，近年好多ghost writer rapper喎

Thoughts on sweetener?

Sweetener

Ariana Grande - Sweetener

Calvin Harris, Sam Smith - Promises (Official Lyric Video)

有冇人覺得the light is coming個幾句好似慢左好多咁

not good

暫時聽到the god is woman
冇乜驚喜 偏悶

大家多多支持我呀
Sweetener OUT NOW!!!

唔知點解覺得加咗Pharrell嘅歌都會flop

saved to playlist

Queen
+Ganja Burn
+Majesty
+Barbie Dreams
+Chun-Li
+LLC
+Good Form
+Coco Channel

Sweetener
+the light is coming
+breathin
+better off

有無人話到俾我知sweetener一開始唱嗰度似邊首廣東話/台灣歌

Queen:
+Ganja Burns
+Majesty
+Barbie Dreams
+Rich Sex
+Hard White
+Bed
+Chun-Li
+LLC
+Good Form
+2 Lit 2 Interlude (個人想要呢首嘅延長版 )
+Come See About Me
+Miami
+Coco Chanel

Sweetener:
WHOLE ALBUM
利申打手

有冇人知HMV今日有冇Sweetener賣宜家沖緊過去買

Twins 我們的紀念冊？

Get well soon第一句好似Santa tell me it’s already there

暫時唔錯：
Raindrops
Sweetener
Get well soon
NTLTC
GIAW
Breathing
其他可能要時間去慢慢浸
Overall都係鐘意dangerous woman
冇一首歌係多餘嘅感覺
好豐富好全面

Pharrell 真係唔好再害女歌手喇
佢插親手嘅都唔掂
sangria wine 同 ag4佢有份嘅都

Breathin感覺係single嘅樣子

好想要boxset版

Sangria wine

聽落去幾舒服 但冇乜特別咁 最鍾意NTLTC

棉花糖近排啲歌都麻麻

係啦
today's top hits 排第一

幫大家問咗了 Sweetener全線HMV都未有貨住 要過兩日先有 同行仲見到幾個人問有冇
佢地仲問有冇Yours Truly

Portugal. The Man - Tidal Wave (Lyric Video)

Sweetener week

巴打就到bastille演唱會啦

Calvin Harris - Promises ( with Sam Smith )

聽咗幾首
風格真係變咗好多
比以前靜咗同hip hop/R&B化咗
頂佢連Get Well Soon咁嘅ballad都係咁yeah 而Pharrell把聲又係咁亂入
(睇番wiki原來有一半都係produced by Pharrell )
聽慣pop EDM嘅人應該唔鍾意

Pharrell produce嘅歌入面我幾鍾意successful同REM

暫時最鍾意Borderline, 之後曝光既三首歌好似已經係最好聽

REM應該都會係single？佢係ig宣傳都用呢首

三張album已齊

Stop being so desperate

I mean，佢哋講嘅嘢係啱嘅，but

荃灣CDwarehouse有

港版

同問 同埋有冇嘢送？

你唔係唔買呀

點分係咪港版
有個file
仲有支香水

正想問大家點睇CD Warehouse呢間嘢

封底下面通常有堆細字寫住Printed in Hong Kong或者Printed in EU/ Germany 之類

made in EU

寫made in EU

歐洲版

就咁買一隻碟就有咁多嘢送！？唔係fan box?

係

多唔多人買？

大家唔好同我爭 一個人掃晒 CDWarehouse啲貨

唔見有
我一買完就走咗

幾錢呀

115

唔見有

大家幫手做啲成積出嚟Sweetener World Tour先會嚟香港架嘛 btw以為支香水係佢最新嗰支

等fan box先買，入面好似好靚

唔敢肯定會唔會入 運費都蝕比你 就算有都唔會多 我見台灣係咁

the light is coming is the best song of sweetener

認同 Chun Swae 成6分鐘但唔係令我著迷 覺得做多咗
個人認為2Lit2Interlude要延長佢

Call me chun li

Sips tea, and it’s unsweet

NTLTC>all

Run & hide

點睇Coco Chanel 同 Inspirations Outro分開 好多人都唔明
同埋點睇Thought I Knew You,Nip Tuck同Sir 呢3首聽完之後冇印象

係咪得我一個唔鍾意Fefe

1) Coco Chanel 係歌，Outro 係shout out

2) Sir 其實係一貫 future 風，同mask off 好相似

3) Nip Tuck R&B風一直都係nicki 嘅hit or miss, regret in your tears 中段嘅變長版，R&B係ym嘅傳統

4) Thought I knew you 玩beat多過vocal. 記憶點應該係尾段 that that that that果段

Top5係咩

Ariana Grande and The Roots Perform "Natural Woman" in Tribute to Aretha Franklin

Ariana Grande Predicted She Would Marry Pete Davidson Three Years Ago

Ariana Grande's Epic "God Is a Woman" Madonna Cameo Came Together Over Text

Ariana Grande Remembers a Surprise Call from Aretha Franklin

Camila Cabello - Real Friends ft. Swae Lee

Ariana Grande has revealed that she will start working on her fifth studio album next month.

Random thought:

Queen唔差，有幾個highlight 不過Nicki實在太想proof something令到專輯本身精彩程度大減，coco同foxy brown一齊實在太型

No shame真係一張好專輯，每次細聽都聽到一些奇妙的細節，review仲要soon多陣

sweetner目前為止觀感not that good, 感覺佢未係太融合到自己想要的元素裡面

仲有大家請支持Mitski新碟，bitchfork best new music

Don’t let them flop too hard
Btw Hey Hey Hey 仲soon緊喎

Liam Payne reveals that new music will be out next week as he makes big changes to his debut album after split with Cheryl.

三個都係flopped 三個都勁鍾意

姐係Ariana中左4th album curse?

Nip tuck

唔好亂講
2 hours ago
Sweetener is #1 on iTunes in over 55 countries including the UK and US

唔會好得去邊啩 都冇乜歌好打
依個年代出pop album又輸咗一大折

Hip poop風潮幾時完

Sweetener首better off有啲yours truly既感覺
好心ari自己produce仲好
仲有goodnight n go chorus troye sivan feel

Lorde Pure Heroine
第一句係Tennis嘅”Don't you think that it's boring how people talk”
最後收尾(Standard Version)係A World Alone嘅”Let 'em talk”
近排睇啲fan page介紹先留意到 16歲

無，早幾年咁一隻album都搵到最少三四隻可以當主打plug

佢應該都唔止16而家

我聽完先睇邊個produce
之後先發現pharrell williams produce既歌就係我覺得最唔好聽既
最鍾意get well soon,raindrops,goodnight n go同better off,god is a woman同ntltc
不過聽多幾次應該就會中意哂

Pure heroine 嗰陣

成隻dangerous woman > god is a woman > breathin > 成隻sweetener

聽聽下開始覺得R.E.M., Successful好正

我頂得順tlic句.....but instead 但頂唔順rem啲haa haa haa haa

應該唔係

始終都係Best mistake最正
Breathin 唔錯

其實我覺得隻碟要慢慢浸淫 你會發現有啲越聽越唔錯

麻麻地
句tonight好似亂入咁

成隻sweetener暫時淨係中意Breathin, better off, god is a woman, no tears left to cry

Janet Jackson x Daddy Yankee - Made For Now [Official Video]

Pure Heroine真心悶，但係唔差。Melodrama真心正

我都冇乜點聽 但有啲fans覺得第一隻碟先有Lorde特色Melodrama高質

AURORA - Forgotten Love

New EP 'First Time'

Jake Paul (過街老鼠youtuber)原來有歌出
琴日出咗首Champion ft Jitt n Quan

wfc

Miguel - R.A.N.

Miguel - Banana Clip (Spanish Version)

the louvre, hard feelings/loveless

有口就出得歌

Ariana Grande added 40 seconds of silence at the end of “Get Well Soon” to honour the Manchester victims
我覺得嗰40秒可以加啲嘢而唔係全程都靜晒

Sweetener #1 on iTunes in 93 countries we stan a Queen

pure heroine係睇songwriting, 16歲有如此功力的確厲害
兩隻碟可以話係當代年青人的心靈縮影，既有對現實的憂愁亦有對美好世界的憧憬，sound of generation

佢老底唔會差得去邊，no tear left to cry全球成績咁好應該okay的

其實依家唱片公司真係唔係好識打單，流媒年代的變數實在太大，而且依家單曲真心已經唔賺錢，個個都係力谷touring算

我第一次聽嗰40秒嚇親
最後一粒音好似未完就突然cut咗咁
好容易就諗起爆炸嗰一刻
嗰40秒就好似默哀緊死者
40秒沉默帶嚟嘅衝擊大過加其他音樂

原來係咁 我忽略了

重有個細節位
首歌長5:22,爆炸案發生喺5月22號

呢個我知 呢個位好有心思

已買Sweetener

好夜先去所以冇仔細研究，但睇落CD Warehouse似乎豐富過hmv好多
The Weeknd竟然有散賣嘅氣球屋同星期四 不過都係冇Kiss Land

識嘢

Sweetener has debuted with 74 on metacritic while
Queen has debuted with 83

Thought I knew you

Btw, here's some trivia

Wtf is that

巴打唔係新入嚟？以前叫咩名

NTLTC個勢好勁喎

其實Sweetener已經hip hop化咗啦

Fake

ari會自己落手produce架咩

媽媽又撚我地
Give me LG6 now!!!

之前一直都係睇冇登入過 我係由高登早期嗰陣已經睇住呢個po

LG6 vs AL6 vs AZ ver. Hey Hey Hey

上年首It's Everyday Bro多dislikes到

比bitchfork害死

我指plug完NTLTC TLIC GIAW之後
其他好似冇乜hit嘅味道 冇乜邊首似single
應該係話 唔會特別好成績 但ari唔會咁快flop嘅
我諗比起之前都會跌咗啩 上隻碟隻隻歌都有潛質做single

唔講唔知原來有咁嘅含意

Queen metascore好似72

tlic出嗰日我喺top 50 playlist見到佢
扮Ari搏play rate
btw其實有無哩個歌手

千奇唔好plug blazed 唔想佢死得咁快
Btw DW好似好loop過sweetener 特別係Touch It

啱啱check返真係 比佢啲fans fake咗

DW首首做single都屌打sweetener ..
唯一遺憾係knew better應該自己做一首歌

有冇聽Knew Better part 2
當初唔識欣賞呢首歌但後期KB pt1+2 再落去Forever Boy 好正

有！ 就係鐘意果個ver 段rap

Btw 大家點睇
coco Chanel Foxy
Borderline Missy
佢兩個幫首歌加分定扣分？

Blood Orange - Jewellery

debuted with

Used to get to me mentally
I don't fuck with your energy
DWT嗰陣好似得好少人識呢part 得我自己一齊唱

姐係跌咗

好on9
我㩒入去view artist，肯定唔只一個人under呢個“artist”出歌
依家仲要有人抄ari d新歌嘅歌名嚟混水摸魚

DW聽得太多已經有d厭
依家覺得三張album Yours Truly最好loop

Borderline段rap短到

Coco唔會扣分但又未至於話加啲分
Borderline Missy段rap短到我以為冇

metacritic玩法係等唔同news outlet慢慢更新個分上去 再計平均分
其實debut個分係無意義

只不過係fandom間啲文字遊戲

Jess Glynne - All I Am [Official Video]

正常

Allie X - Science (Lyric Video)

TLIC出果日已經見到 果陣已經公開咗d歌名啦咩？

扮ari果個應該係業餘人士嚟呃play rate嘅啫
但view artist入面有唔只一個人嘅作品，其中一個仲要俄羅斯歌手嚟
Spotify見同名又唔出名就全部當同一個人

all in LG6 win
AL6已經成為都市傳說

唔話秋天咩

Come see about me
Coco Chanel
LLC
Majesty
芭比夢

Where’s hey hey hey
Free hey hey hey

我睇下az巴打寫queen乜野先

其實Pharrell 近排最好聽已經係 Apeshit

首野風格好似Migos，完全唔覺有Pharrell色

Dangerous woman 係 girls to women 嘅亘轉捩點

所以咪好聽

Pharrell 真係好好走去唱pop啦，Because I’m happy

黑人姐妹情深

because im floppy

最愛sweetener, everytime , get well soon
成隻碟越聽越正

At least i can say i wrote every rap i spit

Ganja burn verse2真係slayed

似Stir-fry
但呢首咪又係Pharrell produce

你唔講我都唔知佢有份

Documentary on Rihanna’s life & career will reportedly release this year.
R9 where are you

“A Star Is Born” soundtrack // OCT 5 // 19 tracks
No official single being released before the soundtrack

Liam Payne // First Time - EP // AUG 24

咪就係香水同化妝品生意嘅紀錄片

有嘢睇就算啦

stir fry MV都見到佢

Hi I’m so happy right now

Queen Target version comes with 2 additional tracks:
Barbie Tingz
Regular Degular

其實實體出咗未 唔覺有

Hmv唔見有 CD Warehouse唔知

Hello!?????!!??!?!???

HAHAHAHA

啱啱買咗fan box但佢冇送file 香水 件衫都冇提過 我你咪比人呃咗

你問下佢地呀嘛
「上網見到乜乜係咪有得送」

你係邊買？會唔會得普通版先有

我有問呀 我問我上網見到話有贈品嗰啲送喎 但佢同我講話贈品係入面

有冇問Lucky Draw?
其實你可以直接啲問有冇File+香水Sample送

宜家有嘢做 晏啲打過去旗艦店問清楚先
Btw我去做旗艦店同新城市嗰間CD Warehouse都冇 我係去咗MOKO嗰間買

嗰陣趕住有嘢做 晏啲做完嘢會去再問多次 我見嗰度啲員工唔多清楚咁

keep住張單保障自己先

Keep返張單再去問一次

有呀 我唔會令自己攞少一樣關於Ari嘅嘢

知道

旗艦店係始創中心果間

正確

我琴晚就係去咗呢間 有香水同folder

愛莉杏菜果然係日本係有啲實力

日本係咪都唔興買碟啦
首週都係得返咁多

Ayu

呢個係首日嚟，同埋喺日本外國歌手啲碟通常後勁都好強(例如我個名第一個禮拜淨係賣咗萬二張，最後賣到八萬張)
不過dangerous woman好似都淨係賣咗五萬張，日本似乎比較鍾意前兩張嘅杏菜

Perfume

我啱啱都買咗fan box 我都係問佢會唔會送埋file同香水
然後佢話會送埋 仲幫我參加咗個抽獎

Avex一日到黑淨係識得cap水

喂喂喂唔係喎我啱啱打去問佢話淨係普通版先會送file同香水喎 但係公司話fan box就唔會送 我同佢講話上網我都見到人有 但佢都死口話冇 個lucky draw就有嘅

Btw你係邊間買？

打咗去旗艦店佢話fan box就冇寫名話要寫 不過如果你想要嘅話可以比你

Biggest female debuts on Spotify worldwide:
1. Taylor Swift - Look What You Made Me Do - 7.9M
2. Ariana Grande - No Tears Left To Cry - 5.1M
3. Ariana Grande - God Is A Woman - 4.2M
4. Ariana Grande - breathin - 4M

今個era如果ari真係flop嘅話元凶一定係pharrell

一齊打破魔咒

我係沙田cd warehouse買

因為八萬張入面有好多外地客飛過去日本嗰時會幫趁日本deluxe版 我係就其中一個

結婚了

Tracks from Ariana Grande’s new album Sweetener flood Spotify charts, with all 15 charting in the Top 50 of the Global chart.

The album received over 36 MILLION streams globally and 15.1 MILLION US streams on Spotify in its first day.

牛Mimi假唱本身已經好好笑
啲大陸網民幫佢改嘅花名同memes搞到成件事仲好笑

Shake it off turns 4 today
Peaked no.1 on bb100 & sold 9M units in the US // 16M worldwide

劑
所以我去咗買

i’m just gonna slay slay slay slay slay
好掛住1989 era

屌 成日手殘 係我錯對唔住大佬

TS7好似話走返1989風格
Btw佢話30歲前會出TS7 即係19年尾應該會出

breathin睇嚟反應真係幾好
如果唔係一早已經揀好哂singles嘅話，呢首肯定走唔甩

請大大力plug breathin 雖然vmas只會表演GIAW

又話country singer say no to 小青蛇

花乳牛係咁

The Old Taylor found dead

到而家日本deluxe版嗰幾首歌都未上spotify，簡直

Jason’s Songs同Focus都有 差一首啫 算啦

日版bonus tracks會上spotify架咩

間唔中會，當係gift for fans(但其實大部分fans都聽過 )

我都想聽Joyride首日版bonus track L.O.V.E
但冇途徑

啱啱將成張Sweetener由頭聽到尾
整體比我感覺其實ok

Pharrell整嘅除咗之前提過嘅REM同successful之外，依家覺得sweetener都幾好，有Yours Truly era嘅感覺
反而the light is coming係最悶果首

[url][/url]
想等首歌正式upload上spotify應該都要等幾耐下

因為the flop is coming

#1 ASTROWORLD 223K units
#2 Queen 190K units

The light is coming 我三甲喎暫時

點解無端端up唔到相

仲有變動

Nicki Minaj calls out Pitchfork for double standards and allegedly writing negative articles about her for pay: “I got the proof on that too.”

Jennifer Lopez is receiving backlash for thinking she was the first female artist to reach 1 billion Views on YouTube.

Avril 終於去拍mv, 暫定九月？？

AL6 近了

I don’t know her

19年9月

Optimist

原來GIAW個demo有send過比Camila

Sweetener by Ariana Grande is projected to sell 200K-225K units (110K-125K in pure sales) in its first week in the US.
//
Ariana Grande’s ‘Sweetener’ has broken the record for the biggest opening day US Spotify streams for an album by a female artist. It received 15.1 MILLION streams in its first day.

真心從來唔聽佢

咁先矜貴嘛

幾時同cardi黎場世界大戰 好期待

其實我覺得唔關cardi 事，係大西洋問題

加上婊叉成篇都係negative feedback 然後比個分

將來真係會正式上spotify

DJ Snake talks Cardi B in new interview with Billboard :
“She’s real. Like, the realest in the game... she is the queen right now.”
Excuse me??????

Nicki激嬲咗little monster了

有嘅，等x週年/賣過x萬之類嘅歷程碑啦

佢講咗啲咩

Janet仲係top 5

Oh “Do What You Want” as an example

答一句嘴

Do what you want 果陣mv神隱唔係因為兒童色情(2008年判同2013年合作)。

唔係因為r kelly咩

Sweetener入面暫時深印象係breathin 同 sweetener
最唔好聽覺得係blazed

因為69有性侵案底 但Nicki仲同佢合作 啲人已經好不滿
但nicki回應話有Gaga同R. Kelly先例 覺得因為佢係黑人而歧視佢 雖然Nicki事後表明佢好鍾意Gaga同del咗po 但little monster唔肯放過佢
搭多句 Gaga當時係唔知情的 當佢知道後已經同R. Kelly斬咗纜 搵Xtina拍第二版
Credit: @ladygagadailyhk

Pharrell不意外

雖然大家都唔太鍾意Pete Davidson個人 但我覺得個interlude幾好聽

The Fame turns 10!!
Peaked #2 on BB200,
Sold 4.7M in the US // 15 million units WW
And TWO GRAMMY AWARDS

反而好多人都話the light is coming唔好聽
我覺得好洗腦 好好聽

太短冇癮

合格水平 expect more

啱啱出mv喎

“r.e.m” additional vocal: Pete Davidson ; Background vocal: Pharrell Williams

Made for Now Live

prefer camila ver多啲

唔鍾意呢首

大家有冇特別鍾意聽咩genre

雜食
唔好太hardcore就得

垃圾Atlantic咁有錢RitaOra隻碟去左邊呀

Camila唱好似冇咗種feel 唔識形容
Btw GIAW 唔係首歌嘅原名

你條link我用手機淨係load廣告淫網
聽唔到歌

我仲以為openload安全添 咁你地最好都係有adblock先開

佢係咁話我中獎 copy條link自己去search

We only do singles

其實有冇人研究過點解甜味劑所有歌要用細階表示 定有冇source講過

no jazz please

Mama:再嘈將Jazz & Piano同Enigma嘅場次對調

好似係突登咁做 之前睇過講點解但忘了

請支持miss ora VMA Avicii tribute

@holyreputaytion : Good evening to people to #reptourMiami, if the rumors are true and that you see Kim Kardashian, floor her please.
諗下taylor係kim面前唱LWYMMD

Rita成日好似想同CardiB示好 但CardiB don’t give a fuck

兩個同一間公司姐

Cardi actually didn’t follow Rita on instagram

additional同background vocal應該分別指中間句I know how to keep it同d吓吓聲
原來Pete都有份 我仲以為把男人聲係Pharrell

R&B

仲有調轉d字同圖

佢有一次比張相比佢個fd Aaron睇 Ari坐Aaron後面所以張相變咗upside down
Aaron話 I even love it upside down
嗰段時間佢嘅心情都係“upside down”
係呢次對話之後佢就決定咗呢個era都係upsidedown咁玩

第二日，睇嚟第一個禮拜有啲難過萬

解答返用細楷係因為Ari覺得咁樣好睇啲 純粹係咁

其實都有其他人會將歌名全細楷
例如Björk(youtube)同Blackbear

唔通ig個post真係get well soon mv嚟？

我就希望唔係 個背景用返raindrops mv我唔收貨

覺得ari依個era 依個look最正

仲要係cover個look 不過幾鍾意佢條樓梯

你唔講我都唔記得佢po過raindrops

原來The Weeknd演唱會已經有消息
都係亞博
但比起上年ari又平d又有得座

最正係佢突然唱r.e.m
Happiana >alllll

係 好想同佢一齊行樓梯

好後悔上次Ari嚟冇買4888

係送比大家嘅生日禮物啊

企位完全睇唔到佢

最平$888都已經好貴 $4888我真係諗都冇諗過
so far我都冇見過冇聽過係香港嘅演唱會有貴過ari嘅最低消費

我算早去所以企得比較前，但都係難望到

靠其他人手機去睇

Btw我硬係覺得sweetener tour會冷場，有一堆歌我都唔知到時要點反應

頂多當ballad咁聽啫

萬一到時連the light is coming都搞成咁就好笑

睇番段live片
呢首去到現場聽係冇咁悶嘅

Travis Scott's 'Astroworld' Spends Second Week at No. 1 on Billboard 200 Albums Chart

Nicki #2 Drake #3

...

嗰陣企到第一行 同ari好近 諗起都好激動啊屌

she is so desperate

成個Twitter 都係 不斷tweet

Travis sold over 50K of these. With no requirement of redeeming the album! With no dates for a tour, etc. I spoke to him. He knows he doesn’t have the #1 album this week. I love my fans for the #1 album in AMERICA! I’ll explain on #QueenRadio 4 albums in, #1 in 86 countries ♥️

好desperate

愈黎愈唔queen

佢應該好快忍唔住diss cardi b

其實diss 唔diss 都無乜所謂，反正cardi ghost write得太嚴重

Nicki Minaj係咪黐咗線
IG直播大叫 WE HAVE A NUMBER ONE ALBUM IN THE COUNTRY
然後又喺Twitter話私訊咗Travis Scott都認同Queen係應得嘅NO.1 ALBUM
但人地好似冇理過佢
btw VMA就到 可能係炒作嚟嘅

今舖真係撐唔落
好鬼肉酸
如果佢唔係臨時咁多改動
可以喺同一個星期發行埋實體CD
冠軍真係無難度
依家擺明自己問題又係咁賴
FEFE單野又推埋媽媽落水
乜鳩都賴種族歧視煩唔煩
喺咪真係成績唔夠Cardi抽 癡q咗線

笑死

佢而家屌鳩埋Kylie Jenner個BB累到佢卡二
俾我冷靜吓

Queen ❌
Drama Queen ⭕️
佢實在令我太失望

我見到當年嘅Lil' Kim

X2

原來Queen 本身都有綑綁巡演
仲夾硬塞隻FEFE入碟谷streaming
咁都冠唔到仲好意思發癲

其實推左佢去Sweetener後咪幾好

冠唔到都唔洗發癲既 咁樣做得好肉酸

Xtina空降第七都冇講啲咩啦

咁又唔好拎個懶女人黎比
佢都唔care 成績同銷量 佢下隻碟唔洗等咁耐都已經好好

Not everybody has no.1

@NICKIMINAJ
My label didn’t want to defend me for fear of Spotify trying to teach Ariana a “lesson” too!

一起身見到佢卡2已經估到佢有嘢講 但估唔到佢搵埋Travis Scott出嚟話佢都deserve no.1

Ariana Grande will reportedly be performing “God Is A Woman” at the Vmas with a diverse all-female group of more than 50 dancers.

Drake throws shade at Kanye West while performing “Know Yourself.” During the performance, he changed the lyrics from “Kanye dropped” to “Kanye flopped.”

Cardi B will premiere a brand new single at her Fashion Nova release party.

Do we care

幾時flop

@IGGYAZALEA
Just stating my opinion nothing shady or messy but I really think Nicki Minaj is standing up for herself and more people should be doing this especially woman in the music industry.

但佢之後又del咗呢個tweet

Show her writing skill please :(
成隻IOP唔係ghost write就係rap over finished flow

I like her in a pop star way but not rapper way.

見到Nicki 係人地post下面話fake news已經開始擔心如果真係冇1到佢會唔會痴左線
就算係死忠都覺得佢自己攞來衰
有實體佢點都唔會輸比travis
而家比人感覺desperate 完仲要做左Loser
連班路人都恥笑佢
就快全世界都比佢diss哂
佢班fans都救唔到佢

Nicki Minaj insta Live:
People were calling me thinking I was mad. People never seem to understand my sarcasm/humor. It’s not a secret that everyone said Queen is the best album of my career. Do you know how good that feels?
Stop Nicki wbk don’t being so desperate

nicki minaj比人落左降頭？？？

btw better off好好聽，聽到想發春

Noah Cyrus, Lil Xan - Live or Die

Fake news!!!!!

睇完，

Spotify 無首頁又真係有啲怪
Cardi果時都有

真心佢係咪真係癲到冇得救 堆tweet已經證明佢而家精神失咗常 cardi b對佢衝擊係咪真係太大 佢明明話每兩三年有人同佢講有new female rapper蒲頭係件習慣咗嘅事 其實佢都係冇#1啫 但佢嘅achievement已經夠破歷史啦 唔太聽hiphop嘅都知佢一定係queen㗎喎見到佢對自己咁冇信心連我呢啲街外人睇見都心痛
cardi b go flop

太大打擊 啲人又話Cardi B outsold outtalented

Hi I’m listening to breathin because it is #1 on iTunes

只撐better off, goodnight n go, get well soon, no tears left to cry giaw都還好

the light is coming 明明好正

everytime同sweetener

Sweetener, R.E.M, TLIC

但佢自己spotify好似遲左十分鐘upload上去，可能因為咁激嬲左spotify
同埋佢如果唔搞咁多drama，同一個禮拜release埋physical copy，#1一定係佢啦自己攞嚟衰

佢真係唔應該睇咁多twitter comment

其實應該就唔係想早一個星期release ，只係nicki’s PR不嬲都有問題

都係果句，大西洋做左乜心照，Nicki要做嘅係make her own music and carry on

首先，唔好再喺twitter上面自爆

Btw有冇人follow緊Grimes同Azealia嗰單嘢

TLIC越聽越爽
sweetener正到
“When life deals us cards
Make everything taste like it is salt
Then you come through like the sweetener you are
To bring the bitter taste to a halt”
呢段好正

有啲嘢佢知就算 樣樣都要咁爆晒出嚟唔係個個接受到

算啦，我由mix tape開始聽都表示心淡

我都覺呀頂

Az巴開post

Queen有得買未 行過唔覺有咁

今日出

歐美主流樂壇集中討論區14

LIHKG @ Android

Elon Musk

好姊妹梗係要坐埋一齊
後面嘅Travis Scott同Kylie Jenner係咪突登

Drama

Army

作為fans都想恥笑佢

年度爆笑新聞，azalea banks又應記一功
grimes的mv budget

唔緊要，應該有封口費

azalea banks 又係一個歐美小強

屌 好慘

終於都買左sweetener
荃灣個職員仲好貼心問我參唔參加抽t-shirt
但加埋我暫時都得三個人
睇來好有機

係每間分店咁抽咩

VMAS幾點

8am

THX
BUT TOO EARLY

@vmas: They call her a queen for a REASON✨⚡️queen of ny and queen of world and queen of streaming

-
You better show some respect to Nicki for giving for her some awards

真係好肉酸

歐美主流樂壇集中討論區14